前線快到一個點

(代po)

我只係個中絲和理非，今日8月4日7點左右去堅尼地城參加集會 ，原來差唔多100個前線響同一架地鐵去堅尼地城方向， 我坐咗喺張櫈度， 去到西營盤站，我前面企响度嘅前線大叫"西營盤有狗唔好落"，然後全車前線一齊繼續去堅尼地城， 落車嗰陣大家一齊叫口號<<光復香港時代革命>>，好感受到大家嘅熱血！！同時有幾十人已經响月台開始研究去邊。我上返大堂原來已經有一堆前線，因為我朋友遲到嘅關係我企咗喺度好耐都未走，我眼前高峰期有成三四百人，後來有人叫咪話不如大家一齊傾下去邊， 同時間我朋友已經到咗(佢哋係七月頭我話畀佢哋知連登係咩先至開始睇連登嘅人，lol， 其實五十步笑百步，我只係早佢哋幾個禮拜)，然後我哋就直接上地面 ， 都冇聽到大家會去邊 ，一上到地面又見到有過百個前線又係傾緊去邊， 我哋照向前行經過一個rb，又自然有一班正在出力中，我哋逗留咗一陣之後再行去公園嘅時候，就已經另外有三四百人過去地鐵方向話轉去銅鑼灣！大家真係好be water！！！ 我估大約都係講緊10-15分鐘左右嘅時間，我見到超過六七百前線而大家又已經ready跟住散去下一個地方！ 我同朋友都不停話大家好快喎真係！

然後我哋繼續去參加集會，集會中各種交流同埋團結响空氣中慢慢互相感染緊，尤其有人分享咗明日大嶼同埋監察系統嘅情況，其實起到一個好好嘅教育作用，始終成個社區係要慢慢再深耕，搞集會嘅人都真係好有心，我哋都坐到最後先走， 話有2萬人出席。集會最後放映咗"十年"入面嘅一個故仔"本地蛋"，最後智叔入面嗰句說話叫大家"千祈唔好慣"！

我其實已經跟得比較貼新聞但係都跟得好慢， 每日都有睇唔完嘅資訊，每晚都瞓唔到... 睇住直播好擔心... 擔心每一個前線，擔心每一個記者， 擔心每一個經過嘅路人，擔心每一個街坊... 希望全香港都唔好慣咗警察嘅過分暴力同濫權，唔好慣咗佢哋不停放催淚彈(仲要喺有不反對通知書嘅地方，老人院同民居附近，同埋用過期嘢)同胡椒噴霧(仲要對著完全冇反抗嘅人)，唔好慣咗佢哋講一套做一套(一邊叫人走但係一邊圍捕人， 一邊話唔會推但係其實推緊人， 一邊話唔會阻住記者但又用身體阻住個鏡頭或者打人耍人， 一邊話譴責暴力一視同人但係就放曬啲白衣人)， 唔好慣咗佢哋唔出示委任證係一個常態， 唔好慣咗佢哋亂咁開槍射頭攻擊疏散中嘅人群， 唔好慣咗佢哋不停越權連政務司司長都當冇到 (市民當佢有冇到係另一回事)，唔好慣咗佢哋勾結黑幫去打壓群眾甚至乎街坊路人都可以唔放過！！而香港政權就企喺呢啲一連串暴力後面無視人民，麻木不仁， 甚至乎騎劫咗所謂"法治"、"依法施政"或者"政治中立"呢啲字眼去企圖繼續蒙騙大眾！ 真真正正九唔搭八！ 不知廉恥！毫無人性！

好感動前線同埋連登仔女有一顆追求公義嘅心同胸懷仁義勇智！ 我哋啲所謂大人和理飛，一直企得遠遠， 最多都係敢怒不敢言，不知不覺變得所謂圓滑之際亦都失去咗自己嘅菱角， 很容易就妥協甚至放棄！今次係你哋喚醒我哋幾代人！
多謝你哋每一個無私嘅付出！
多謝你哋每一個堅持發聲！
多謝你哋每一個令香港人團結起嚟！
香港有你哋呢班年青人係福氣！
So proud of you all!!!
發夢再見~

(最後溫馨提示：換衫上裝之前要睇清楚有冇cam呀~ 地鐵內外、政府地方同埋商場都加咗好多cam架)

然

罷罷罷

多謝支持
但篇文好長
而且我搵唔到成篇文個重點

？？？

多謝你肯出黎
加油

光復香港
時代革命

香港有你這種知道以前裝睡,今天願意被喚醒的人也是一種福氣！
感謝支持同分享,一齊加油,不再沉默!